var representatives = [{"permalink":"http:\/\/curul501.org\/representantes\/garza-moreno-maria-esther\/","avatar_url":"http:\/\/curul501.org\/wp-content\/uploads\/2014\/12\/diputados9217216.jpg","politicalParty":{"id_political_party":1,"name":"Partido Revolucionario Institucional","short_name":"PRI","url_logo":"18px-PRI.png"},"zone_state":"Guanajuato","clave_estado":11,"district":4,"circum":"","election_type":"Mayor\u00eda Relativa","name":"Garza Moreno Mar\u00eda Esther"},{"permalink":"http:\/\/curul501.org\/representantes\/calderon-ramirez-leticia\/","avatar_url":"http:\/\/curul501.org\/wp-content\/uploads\/2014\/12\/diputados9216794.jpg","politicalParty":{"id_political_party":1,"name":"Partido Revolucionario Institucional","short_name":"PRI","url_logo":"18px-PRI.png"},"zone_state":"M\u00e9xico","clave_estado":15,"district":"","circum":"Quinta","election_type":"Representaci\u00f3n Proporcional","name":"Calder\u00f3n Ram\u00edrez Leticia"},{"permalink":"http:\/\/curul501.org\/representantes\/martel-cantu-laura-ximena\/","avatar_url":"http:\/\/curul501.org\/wp-content\/uploads\/2014\/12\/diputados9216897.jpg","politicalParty":{"id_political_party":3,"name":"Partido Verde Ecologista de M\u00e9xico","short_name":"PVEM","url_logo":"18px-PVE.png"},"zone_state":"Distrito Federal","clave_estado":9,"district":"","circum":"Cuarta","election_type":"Representaci\u00f3n Proporcional","name":"Martel Cant\u00fa Laura Ximena"},{"permalink":"http:\/\/curul501.org\/representantes\/amaya-reyes-maria-de-lourdes\/","avatar_url":"http:\/\/curul501.org\/wp-content\/uploads\/2014\/12\/diputados9216477.jpg","politicalParty":{"id_political_party":2,"name":"Partido de la Revoluci\u00f3n Democr\u00e1tica","short_name":"PRD","url_logo":"18px-PRD.png"},"zone_state":"Distrito Federal","clave_estado":9,"district":25,"circum":"","election_type":"Mayor\u00eda Relativa","name":"Amaya Reyes Mar\u00eda de Lourdes"},{"permalink":"http:\/\/curul501.org\/representantes\/romero-sevilla-leonor\/","avatar_url":"http:\/\/curul501.org\/wp-content\/uploads\/2014\/12\/diputados9217386.jpg","politicalParty":{"id_political_party":4,"name":"Partido Acci\u00f3n Nacional","short_name":"PAN","url_logo":"18px-PAN.png"},"zone_state":"Tlaxcala","clave_estado":29,"district":"","circum":"Cuarta","election_type":"Representaci\u00f3n Proporcional","name":"Romero Sevilla Leonor"},{"permalink":"http:\/\/curul501.org\/representantes\/sanchez-cruz-leopoldo\/","avatar_url":"http:\/\/curul501.org\/wp-content\/uploads\/2014\/12\/diputados9216334.jpg","politicalParty":{"id_political_party":1,"name":"Partido Revolucionario Institucional","short_name":"PRI","url_logo":"18px-PRI.png"},"zone_state":"Veracruz","clave_estado":30,"district":2,"circum":"","election_type":"Mayor\u00eda Relativa","name":"S\u00e1nchez Cruz Leopoldo"},{"permalink":"http:\/\/curul501.org\/representantes\/pantoja-hernandez-leslie\/","avatar_url":"http:\/\/curul501.org\/wp-content\/uploads\/2014\/12\/diputados9217092.jpg","politicalParty":{"id_political_party":4,"name":"Partido Acci\u00f3n Nacional","short_name":"PAN","url_logo":"18px-PAN.png"},"zone_state":"Sonora","clave_estado":26,"district":"","circum":"Primera","election_type":"Representaci\u00f3n Proporcional","name":"Pantoja Hern\u00e1ndez Leslie"},{"permalink":"http:\/\/curul501.org\/representantes\/mendoza-curiel-maria-leticia\/","avatar_url":"http:\/\/curul501.org\/wp-content\/uploads\/2014\/12\/diputados9216031.jpg","politicalParty":{"id_political_party":1,"name":"Partido Revolucionario Institucional","short_name":"PRI","url_logo":"18px-PRI.png"},"zone_state":"Jalisco","clave_estado":14,"district":9,"circum":"","election_type":"Mayor\u00eda Relativa","name":"Mendoza Curiel Mar\u00eda Leticia"},{"permalink":"http:\/\/curul501.org\/representantes\/gomez-gomez-luis\/","avatar_url":"http:\/\/curul501.org\/wp-content\/uploads\/2014\/12\/diputados9215626.jpg","politicalParty":{"id_political_party":1,"name":"Partido Revolucionario Institucional","short_name":"PRI","url_logo":"18px-PRI.png"},"zone_state":"Chiapas","clave_estado":7,"district":5,"circum":"","election_type":"Mayor\u00eda Relativa","name":"G\u00f3mez G\u00f3mez Luis"},{"permalink":"http:\/\/curul501.org\/representantes\/saldana-hernandez-margarita\/","avatar_url":"http:\/\/curul501.org\/wp-content\/uploads\/2014\/12\/diputados9217392.jpg","politicalParty":{"id_political_party":4,"name":"Partido Acci\u00f3n Nacional","short_name":"PAN","url_logo":"18px-PAN.png"},"zone_state":"Distrito Federal","clave_estado":9,"district":"","circum":"Cuarta","election_type":"Representaci\u00f3n Proporcional","name":"Salda\u00f1a Hern\u00e1ndez Margarita"},{"permalink":"http:\/\/curul501.org\/representantes\/tapia-fonllem-margarita-elena\/","avatar_url":"http:\/\/curul501.org\/wp-content\/uploads\/2014\/12\/diputados9216928.jpg","politicalParty":{"id_political_party":2,"name":"Partido de la Revoluci\u00f3n Democr\u00e1tica","short_name":"PRD","url_logo":"18px-PRD.png"},"zone_state":"Distrito Federal","clave_estado":9,"district":"","circum":"Cuarta","election_type":"Representaci\u00f3n Proporcional","name":"Tapia Fonllem Margarita Elena"},{"permalink":"http:\/\/curul501.org\/representantes\/cerda-franco-maria-sanjuana\/","avatar_url":"http:\/\/curul501.org\/wp-content\/uploads\/2014\/12\/diputados9217822.jpg","politicalParty":{"id_political_party":7,"name":"Partido Nueva Alianza","short_name":"PRD","url_logo":"18px-PNA.png"},"zone_state":"Nuevo Le\u00f3n","clave_estado":19,"district":"","circum":"Segunda","election_type":"Representaci\u00f3n Proporcional","name":"Cerda Franco Mar\u00eda Sanjuana"},{"permalink":"http:\/\/curul501.org\/representantes\/merlin-garcia-maria-del-rosario\/","avatar_url":"http:\/\/curul501.org\/wp-content\/uploads\/2014\/12\/diputados9216558.jpg","politicalParty":{"id_political_party":2,"name":"Partido de la Revoluci\u00f3n Democr\u00e1tica","short_name":"PRD","url_logo":"18px-PRD.png"},"zone_state":"Guerrero","clave_estado":12,"district":9,"circum":"","election_type":"Mayor\u00eda Relativa","name":"Merl\u00edn Garc\u00eda Mar\u00eda del Rosario"},{"permalink":"http:\/\/curul501.org\/representantes\/corona-nakamura-maria-del-rocio\/","avatar_url":"http:\/\/curul501.org\/wp-content\/uploads\/2014\/12\/diputados9216583.jpg","politicalParty":{"id_political_party":1,"name":"Partido Revolucionario Institucional","short_name":"PRI","url_logo":"18px-PRI.png"},"zone_state":"Jalisco","clave_estado":14,"district":"","circum":"Primera","election_type":"Representaci\u00f3n Proporcional","name":"Corona Nakamura Mar\u00eda del Roc\u00edo"},{"permalink":"http:\/\/curul501.org\/representantes\/garcia-de-la-cadena-romero-maria-del-carmen\/","avatar_url":"http:\/\/curul501.org\/wp-content\/uploads\/2014\/12\/diputados9217576.jpg","politicalParty":{"id_political_party":1,"name":"Partido Revolucionario Institucional","short_name":"PRI","url_logo":"18px-PRI.png"},"zone_state":"Puebla","clave_estado":21,"district":15,"circum":"","election_type":"Mayor\u00eda Relativa","name":"Garc\u00eda de la Cadena Romero Mar\u00eda del Carmen"},{"permalink":"http:\/\/curul501.org\/representantes\/ordaz-martinez-maria-del-carmen\/","avatar_url":"http:\/\/curul501.org\/wp-content\/uploads\/2014\/12\/diputados9217762.jpg","politicalParty":{"id_political_party":1,"name":"Partido Revolucionario Institucional","short_name":"PRI","url_logo":"18px-PRI.png"},"zone_state":"Yucat\u00e1n","clave_estado":31,"district":2,"circum":"","election_type":"Mayor\u00eda Relativa","name":"Ordaz Mart\u00ednez Mar\u00eda del Carmen"},{"permalink":"http:\/\/curul501.org\/representantes\/huerta-rea-maria-de-jesus\/","avatar_url":"http:\/\/curul501.org\/wp-content\/uploads\/2014\/12\/diputados9216641.jpg","politicalParty":{"id_political_party":1,"name":"Partido Revolucionario Institucional","short_name":"PRI","url_logo":"18px-PRI.png"},"zone_state":"Nuevo Le\u00f3n","clave_estado":19,"district":"","circum":"Segunda","election_type":"Representaci\u00f3n Proporcional","name":"Huerta Rea Mar\u00eda de Jes\u00fas"},{"permalink":"http:\/\/curul501.org\/representantes\/magana-zepeda-maria-angelica\/","avatar_url":"http:\/\/curul501.org\/wp-content\/uploads\/2014\/12\/diputados9217369.jpg","politicalParty":{"id_political_party":1,"name":"Partido Revolucionario Institucional","short_name":"PRI","url_logo":"18px-PRI.png"},"zone_state":"Jalisco","clave_estado":14,"district":17,"circum":"","election_type":"Mayor\u00eda Relativa","name":"Maga\u00f1a Zepeda Mar\u00eda Ang\u00e9lica"},{"permalink":"http:\/\/curul501.org\/representantes\/ortiz-mantilla-maria-isabel\/","avatar_url":"http:\/\/curul501.org\/wp-content\/uploads\/2014\/12\/diputados9215776.jpg","politicalParty":{"id_political_party":4,"name":"Partido Acci\u00f3n Nacional","short_name":"PAN","url_logo":"18px-PAN.png"},"zone_state":"Puebla","clave_estado":21,"district":11,"circum":"","election_type":"Mayor\u00eda Relativa","name":"Ortiz Mantilla Mar\u00eda Isabel"},{"permalink":"http:\/\/curul501.org\/representantes\/moctezuma-oviedo-maria-guadalupe\/","avatar_url":"http:\/\/curul501.org\/wp-content\/uploads\/2014\/12\/diputados9216834.jpg","politicalParty":{"id_political_party":2,"name":"Partido de la Revoluci\u00f3n Democr\u00e1tica","short_name":"PRD","url_logo":"18px-PRD.png"},"zone_state":"Veracruz","clave_estado":30,"district":"","circum":"Tercera","election_type":"Representaci\u00f3n Proporcional","name":"Moctezuma Oviedo Mar\u00eda Guadalupe"},{"permalink":"http:\/\/curul501.org\/representantes\/vargas-perez-nelly-del-carmen\/","avatar_url":"http:\/\/curul501.org\/wp-content\/uploads\/2014\/12\/diputados9217163.jpg","politicalParty":{"id_political_party":6,"name":"Movimiento Ciudadano","short_name":"Movimiento Ciudadano","url_logo":"18px-PMC.png"},"zone_state":"Tabasco","clave_estado":27,"district":"","circum":"Tercera","election_type":"Representaci\u00f3n Proporcional","name":"Vargas P\u00e9rez Nelly del Carmen"},{"permalink":"http:\/\/curul501.org\/representantes\/correa-acevedo-abraham\/","avatar_url":"http:\/\/curul501.org\/wp-content\/uploads\/2014\/12\/diputados92167121.jpg","politicalParty":{"id_political_party":2,"name":"Partido de la Revoluci\u00f3n Democr\u00e1tica","short_name":"PRD","url_logo":"18px-PRD.png"},"zone_state":"Nayarit","clave_estado":18,"district":"","circum":"Primera","election_type":"Representaci\u00f3n Proporcional","name":"Correa Acevedo Abraham"},{"permalink":"http:\/\/curul501.org\/representantes\/monreal-avila-ricardo\/","avatar_url":"http:\/\/curul501.org\/wp-content\/uploads\/2014\/12\/diputados9217109.jpg","politicalParty":{"id_political_party":6,"name":"Movimiento Ciudadano","short_name":"Movimiento Ciudadano","url_logo":"18px-PMC.png"},"zone_state":"Distrito Federal","clave_estado":9,"district":"","circum":"Cuarta","election_type":"Representaci\u00f3n Proporcional","name":"Monreal \u00c1vila Ricardo"},{"permalink":"http:\/\/curul501.org\/representantes\/ochoa-lopez-nabor\/","avatar_url":"http:\/\/curul501.org\/wp-content\/uploads\/2014\/12\/diputados92179881.jpg","politicalParty":{"id_political_party":3,"name":"Partido Verde Ecologista de M\u00e9xico","short_name":"PVEM","url_logo":"18px-PVE.png"},"zone_state":"Colima","clave_estado":6,"district":"","circum":"Quinta","election_type":"Representaci\u00f3n Proporcional","name":"Ochoa L\u00f3pez Nabor"},{"permalink":"http:\/\/curul501.org\/representantes\/jimenez-esquivel-maria-teresa\/","avatar_url":"http:\/\/curul501.org\/wp-content\/uploads\/2014\/12\/diputados9215602.jpg","politicalParty":{"id_political_party":4,"name":"Partido Acci\u00f3n Nacional","short_name":"PAN","url_logo":"18px-PAN.png"},"zone_state":"Aguascalientes","clave_estado":1,"district":2,"circum":"","election_type":"Mayor\u00eda Relativa","name":"Jim\u00e9nez Esquivel Mar\u00eda Teresa"},{"permalink":"http:\/\/curul501.org\/representantes\/gonzalez-dominguez-isela\/","avatar_url":"http:\/\/curul501.org\/wp-content\/uploads\/2014\/12\/diputados9217706.jpg","politicalParty":{"id_political_party":1,"name":"Partido Revolucionario Institucional","short_name":"PRI","url_logo":"18px-PRI.png"},"zone_state":"Veracruz","clave_estado":30,"district":21,"circum":"","election_type":"Mayor\u00eda Relativa","name":"Gonz\u00e1lez Dom\u00ednguez Isela"},{"permalink":"http:\/\/curul501.org\/representantes\/hernandez-gonzalez-noe\/","avatar_url":"http:\/\/curul501.org\/wp-content\/uploads\/2014\/12\/diputados9216352.jpg","politicalParty":{"id_political_party":1,"name":"Partido Revolucionario Institucional","short_name":"PRI","url_logo":"18px-PRI.png"},"zone_state":"Veracruz","clave_estado":30,"district":14,"circum":"","election_type":"Mayor\u00eda Relativa","name":"Hern\u00e1ndez Gonz\u00e1lez No\u00e9"},{"permalink":"http:\/\/curul501.org\/representantes\/gordillo-castillo-nestor-octavio\/","avatar_url":"http:\/\/curul501.org\/wp-content\/uploads\/2014\/12\/diputados9215782.jpg","politicalParty":{"id_political_party":4,"name":"Partido Acci\u00f3n Nacional","short_name":"PAN","url_logo":"18px-PAN.png"},"zone_state":"Puebla","clave_estado":21,"district":12,"circum":"","election_type":"Mayor\u00eda Relativa","name":"Gordillo Castillo N\u00e9stor Octavio"},{"permalink":"http:\/\/curul501.org\/representantes\/barrueta-baron-noe\/","avatar_url":"http:\/\/curul501.org\/wp-content\/uploads\/2014\/12\/diputados9216113.jpg","politicalParty":{"id_political_party":1,"name":"Partido Revolucionario Institucional","short_name":"PRI","url_logo":"18px-PRI.png"},"zone_state":"M\u00e9xico","clave_estado":15,"district":36,"circum":"","election_type":"Mayor\u00eda Relativa","name":"Barrueta Bar\u00f3n No\u00e9"},{"permalink":"http:\/\/curul501.org\/representantes\/pena-recio-patricia-guadalupe\/","avatar_url":"http:\/\/curul501.org\/wp-content\/uploads\/2014\/12\/diputados9218174.jpg","politicalParty":{"id_political_party":1,"name":"Partido Revolucionario Institucional","short_name":"PRI","url_logo":"18px-PRI.png"},"zone_state":"Veracruz","clave_estado":30,"district":11,"circum":"","election_type":"Mayor\u00eda Relativa","name":"Pe\u00f1a Recio Patricia Guadalupe"},{"permalink":"http:\/\/curul501.org\/representantes\/ponce-orozco-norma\/","avatar_url":"http:\/\/curul501.org\/wp-content\/uploads\/2014\/12\/diputados9216075.jpg","politicalParty":{"id_political_party":1,"name":"Partido Revolucionario Institucional","short_name":"PRI","url_logo":"18px-PRI.png"},"zone_state":"M\u00e9xico","clave_estado":15,"district":16,"circum":"","election_type":"Mayor\u00eda Relativa","name":"Ponce Orozco Norma"},{"permalink":"http:\/\/curul501.org\/representantes\/guzman-cervantes-carlos-bernardo\/","avatar_url":"http:\/\/curul501.org\/wp-content\/uploads\/2014\/12\/diputados9216714.jpg","politicalParty":{"id_political_party":4,"name":"Partido Acci\u00f3n Nacional","short_name":"PAN","url_logo":"18px-PAN.png"},"zone_state":"Jalisco","clave_estado":14,"district":10,"circum":"","election_type":"Mayor\u00eda Relativa","name":"Guzm\u00e1n Cervantes Carlos Bernardo"},{"permalink":"http:\/\/curul501.org\/representantes\/barrera-estrada-rodimiro\/","avatar_url":"http:\/\/curul501.org\/wp-content\/uploads\/2014\/12\/diputados9218155.jpg","politicalParty":{"id_political_party":1,"name":"Partido Revolucionario Institucional","short_name":"PRI","url_logo":"18px-PRI.png"},"zone_state":"Michoac\u00e1n","clave_estado":16,"district":1,"circum":"","election_type":"Mayor\u00eda Relativa","name":"Barrera Estrada Rodimiro"},{"permalink":"http:\/\/curul501.org\/representantes\/flores-trevino-maria-de-lourdes\/","avatar_url":"http:\/\/curul501.org\/wp-content\/uploads\/2014\/12\/diputados9217156.jpg","politicalParty":{"id_political_party":1,"name":"Partido Revolucionario Institucional","short_name":"PRI","url_logo":"18px-PRI.png"},"zone_state":"Coahuila","clave_estado":5,"district":1,"circum":"","election_type":"Mayor\u00eda Relativa","name":"Flores Trevi\u00f1o Mar\u00eda de Lourdes"},{"permalink":"http:\/\/curul501.org\/representantes\/de-leon-perez-maria-eugenia\/","avatar_url":"http:\/\/curul501.org\/wp-content\/uploads\/2014\/12\/diputados9217251.jpg","politicalParty":{"id_political_party":4,"name":"Partido Acci\u00f3n Nacional","short_name":"PAN","url_logo":"18px-PAN.png"},"zone_state":"Tamaulipas","clave_estado":28,"district":"","circum":"Segunda","election_type":"Representaci\u00f3n Proporcional","name":"De Le\u00f3n P\u00e9rez Mar\u00eda Eugenia"},{"permalink":"http:\/\/curul501.org\/representantes\/correa-acevedo-abraham\/","avatar_url":"http:\/\/curul501.org\/wp-content\/uploads\/2014\/12\/diputados9216712.jpg","politicalParty":{"id_political_party":2,"name":"Partido de la Revoluci\u00f3n Democr\u00e1tica","short_name":"PRD","url_logo":"18px-PRD.png"},"zone_state":"Nayarit","clave_estado":18,"district":"","circum":"Primera","election_type":"Representaci\u00f3n Proporcional","name":"Correa Acevedo Abraham"},{"permalink":"http:\/\/curul501.org\/representantes\/gualito-castaneda-rosalba\/","avatar_url":"http:\/\/curul501.org\/wp-content\/uploads\/2014\/12\/diputados9217464.jpg","politicalParty":{"id_political_party":1,"name":"Partido Revolucionario Institucional","short_name":"PRI","url_logo":"18px-PRI.png"},"zone_state":"M\u00e9xico","clave_estado":15,"district":22,"circum":"","election_type":"Mayor\u00eda Relativa","name":"Gualito Casta\u00f1eda Rosalba"},{"permalink":"http:\/\/curul501.org\/representantes\/dorador-perez-gavilan-rodolfo\/","avatar_url":"http:\/\/curul501.org\/wp-content\/uploads\/2014\/12\/diputados9217130.jpg","politicalParty":{"id_political_party":4,"name":"Partido Acci\u00f3n Nacional","short_name":"PAN","url_logo":"18px-PAN.png"},"zone_state":"Durango","clave_estado":10,"district":"","circum":"Primera","election_type":"Representaci\u00f3n Proporcional","name":"Dorador P\u00e9rez Gavil\u00e1n Rodolfo"},{"permalink":"http:\/\/curul501.org\/representantes\/romero-guzman-rosa-elia\/","avatar_url":"http:\/\/curul501.org\/wp-content\/uploads\/2014\/12\/diputados9216502.jpg","politicalParty":{"id_political_party":5,"name":"Partido del Trabajo","short_name":"PT","url_logo":"18px-PT.png"},"zone_state":"Oaxaca","clave_estado":20,"district":6,"circum":"","election_type":"Mayor\u00eda Relativa","name":"Romero Guzm\u00e1n Rosa Elia"},{"permalink":"http:\/\/curul501.org\/representantes\/chavez-contreras-rodrigo\/","avatar_url":"http:\/\/curul501.org\/wp-content\/uploads\/2014\/12\/diputados9217633.jpg","politicalParty":{"id_political_party":6,"name":"Movimiento Ciudadano","short_name":"Movimiento Ciudadano","url_logo":"18px-PMC.png"},"zone_state":"Distrito Federal","clave_estado":9,"district":"","circum":"Cuarta","election_type":"Representaci\u00f3n Proporcional","name":"Ch\u00e1vez Contreras Rodrigo"},{"permalink":"http:\/\/curul501.org\/representantes\/padilla-fierro-roman-alfredo\/","avatar_url":"http:\/\/curul501.org\/wp-content\/uploads\/2014\/12\/diputados9216244.jpg","politicalParty":{"id_political_party":1,"name":"Partido Revolucionario Institucional","short_name":"PRI","url_logo":"18px-PRI.png"},"zone_state":"Sinaloa","clave_estado":25,"district":1,"circum":"","election_type":"Mayor\u00eda Relativa","name":"Padilla Fierro Rom\u00e1n Alfredo"},{"permalink":"http:\/\/curul501.org\/representantes\/perez-hernandez-rosa-elba\/","avatar_url":"http:\/\/curul501.org\/wp-content\/uploads\/2014\/12\/diputados9218137.jpg","politicalParty":{"id_political_party":3,"name":"Partido Verde Ecologista de M\u00e9xico","short_name":"PVEM","url_logo":"18px-PVE.png"},"zone_state":"Guanajuato","clave_estado":11,"district":6,"circum":"","election_type":"Mayor\u00eda Relativa","name":"P\u00e9rez Hern\u00e1ndez Rosa Elba"},{"permalink":"http:\/\/curul501.org\/representantes\/de-la-cruz-requena-rosalba\/","avatar_url":"http:\/\/curul501.org\/wp-content\/uploads\/2014\/12\/diputados9216324.jpg","politicalParty":{"id_political_party":1,"name":"Partido Revolucionario Institucional","short_name":"PRI","url_logo":"18px-PRI.png"},"zone_state":"Tamaulipas","clave_estado":28,"district":6,"circum":"","election_type":"Mayor\u00eda Relativa","name":"De la Cruz Requena Rosalba"},{"permalink":"http:\/\/curul501.org\/representantes\/serrano-toledo-rosendo\/","avatar_url":"http:\/\/curul501.org\/wp-content\/uploads\/2014\/12\/diputados9216830.jpg","politicalParty":{"id_political_party":2,"name":"Partido de la Revoluci\u00f3n Democr\u00e1tica","short_name":"PRD","url_logo":"18px-PRD.png"},"zone_state":"Oaxaca","clave_estado":20,"district":"","circum":"Tercera","election_type":"Representaci\u00f3n Proporcional","name":"Serrano Toledo Rosendo"},{"permalink":"http:\/\/curul501.org\/representantes\/luna-porquillo-roxana\/","avatar_url":"http:\/\/curul501.org\/wp-content\/uploads\/2014\/12\/diputados9216899.jpg","politicalParty":{"id_political_party":2,"name":"Partido de la Revoluci\u00f3n Democr\u00e1tica","short_name":"PRD","url_logo":"18px-PRD.png"},"zone_state":"Puebla","clave_estado":21,"district":"","circum":"Cuarta","election_type":"Representaci\u00f3n Proporcional","name":"Luna Porquillo Roxana"},{"permalink":"http:\/\/curul501.org\/representantes\/gomez-olguin-roy-argel\/","avatar_url":"http:\/\/curul501.org\/wp-content\/uploads\/2014\/12\/diputados9216143.jpg","politicalParty":{"id_political_party":1,"name":"Partido Revolucionario Institucional","short_name":"PRI","url_logo":"18px-PRI.png"},"zone_state":"Nayarit","clave_estado":18,"district":2,"circum":"","election_type":"Mayor\u00eda Relativa","name":"G\u00f3mez Olgu\u00edn Roy Argel"},{"permalink":"http:\/\/curul501.org\/representantes\/ruiz-moronatti-roberto\/","avatar_url":"http:\/\/curul501.org\/wp-content\/uploads\/2014\/12\/diputados9218231.jpg","politicalParty":{"id_political_party":1,"name":"Partido Revolucionario Institucional","short_name":"PRI","url_logo":"18px-PRI.png"},"zone_state":"M\u00e9xico","clave_estado":15,"district":6,"circum":"","election_type":"Mayor\u00eda Relativa","name":"Ru\u00edz Moronatti Roberto"},{"permalink":"http:\/\/curul501.org\/representantes\/acosta-montoya-ruben\/","avatar_url":"http:\/\/curul501.org\/wp-content\/uploads\/2014\/12\/diputados9216838.jpg","politicalParty":{"id_political_party":3,"name":"Partido Verde Ecologista de M\u00e9xico","short_name":"PVEM","url_logo":"18px-PVE.png"},"zone_state":"Chihuahua","clave_estado":8,"district":"","circum":"Primera","election_type":"Representaci\u00f3n Proporcional","name":"Acosta Montoya Rub\u00e9n"},{"permalink":"http:\/\/curul501.org\/representantes\/camarillo-ortega-ruben\/","avatar_url":"http:\/\/curul501.org\/wp-content\/uploads\/2014\/12\/diputados9217206.jpg","politicalParty":{"id_political_party":4,"name":"Partido Acci\u00f3n Nacional","short_name":"PAN","url_logo":"18px-PAN.png"},"zone_state":"Aguascalientes","clave_estado":1,"district":"","circum":"Segunda","election_type":"Representaci\u00f3n Proporcional","name":"Camarillo Ortega Rub\u00e9n"},{"permalink":"http:\/\/curul501.org\/representantes\/felix-hays-ruben-benjamin\/","avatar_url":"http:\/\/curul501.org\/wp-content\/uploads\/2014\/12\/diputados9217212.jpg","politicalParty":{"id_political_party":7,"name":"Partido Nueva Alianza","short_name":"PRD","url_logo":"18px-PNA.png"},"zone_state":"Sinaloa","clave_estado":25,"district":"","circum":"Primera","election_type":"Representaci\u00f3n Proporcional","name":"F\u00e9lix Hays Rub\u00e9n Benjam\u00edn"},{"permalink":"http:\/\/curul501.org\/representantes\/mojica-morga-teresa-de-jesus\/","avatar_url":"http:\/\/curul501.org\/wp-content\/uploads\/2014\/12\/diputados9216856.jpg","politicalParty":{"id_political_party":2,"name":"Partido de la Revoluci\u00f3n Democr\u00e1tica","short_name":"PRD","url_logo":"18px-PRD.png"},"zone_state":"Guerrero","clave_estado":12,"district":"","circum":"Cuarta","election_type":"Representaci\u00f3n Proporcional","name":"Mojica Morga Teresa de Jes\u00fas"},{"permalink":"http:\/\/curul501.org\/representantes\/borges-pasos-teresita-de-jesus\/","avatar_url":"http:\/\/curul501.org\/wp-content\/uploads\/2014\/12\/diputados9216832.jpg","politicalParty":{"id_political_party":2,"name":"Partido de la Revoluci\u00f3n Democr\u00e1tica","short_name":"PRD","url_logo":"18px-PRD.png"},"zone_state":"Yucat\u00e1n","clave_estado":31,"district":"","circum":"Tercera","election_type":"Representaci\u00f3n Proporcional","name":"Borges Pasos Teresita de Jes\u00fas"},{"permalink":"http:\/\/curul501.org\/representantes\/lopez-landero-tomas\/","avatar_url":"http:\/\/curul501.org\/wp-content\/uploads\/2014\/12\/diputados9217702.jpg","politicalParty":{"id_political_party":1,"name":"Partido Revolucionario Institucional","short_name":"PRI","url_logo":"18px-PRI.png"},"zone_state":"Veracruz","clave_estado":30,"district":18,"circum":"","election_type":"Mayor\u00eda Relativa","name":"L\u00f3pez Landero Tom\u00e1s"},{"permalink":"http:\/\/curul501.org\/representantes\/torres-mercado-tomas\/","avatar_url":"http:\/\/curul501.org\/wp-content\/uploads\/2014\/12\/diputados9216866.jpg","politicalParty":{"id_political_party":3,"name":"Partido Verde Ecologista de M\u00e9xico","short_name":"PVEM","url_logo":"18px-PVE.png"},"zone_state":"Zacatecas","clave_estado":32,"district":"","circum":"Segunda","election_type":"Representaci\u00f3n Proporcional","name":"Torres Mercado Tom\u00e1s"},{"permalink":"http:\/\/curul501.org\/representantes\/brito-lara-tomas\/","avatar_url":"http:\/\/curul501.org\/wp-content\/uploads\/2014\/12\/diputados9216441.jpg","politicalParty":{"id_political_party":2,"name":"Partido de la Revoluci\u00f3n Democr\u00e1tica","short_name":"PRD","url_logo":"18px-PRD.png"},"zone_state":"Tabasco","clave_estado":27,"district":2,"circum":"","election_type":"Mayor\u00eda Relativa","name":"Brito Lara Tom\u00e1s"},{"permalink":"http:\/\/curul501.org\/representantes\/blanco-deaquino-silvano\/","avatar_url":"http:\/\/curul501.org\/wp-content\/uploads\/2014\/12\/diputados9216526.jpg","politicalParty":{"id_political_party":2,"name":"Partido de la Revoluci\u00f3n Democr\u00e1tica","short_name":"PRD","url_logo":"18px-PRD.png"},"zone_state":"Guerrero","clave_estado":12,"district":3,"circum":"","election_type":"Mayor\u00eda Relativa","name":"Blanco Deaquino Silvano"},{"permalink":"http:\/\/curul501.org\/representantes\/mercado-gallegos-sonia-catalina\/","avatar_url":"http:\/\/curul501.org\/wp-content\/uploads\/2014\/12\/diputados9217198.jpg","politicalParty":{"id_political_party":1,"name":"Partido Revolucionario Institucional","short_name":"PRI","url_logo":"18px-PRI.png"},"zone_state":"Durango","clave_estado":10,"district":1,"circum":"","election_type":"Mayor\u00eda Relativa","name":"Mercado Gallegos Sonia Catalina"},{"permalink":"http:\/\/curul501.org\/representantes\/morgan-navarrete-tania-margarita\/","avatar_url":"http:\/\/curul501.org\/wp-content\/uploads\/2014\/12\/diputados9217153.jpg","politicalParty":{"id_political_party":4,"name":"Partido Acci\u00f3n Nacional","short_name":"PAN","url_logo":"18px-PAN.png"},"zone_state":"Sinaloa","clave_estado":25,"district":"","circum":"Primera","election_type":"Representaci\u00f3n Proporcional","name":"Morgan Navarrete Tania Margarita"},{"permalink":"http:\/\/curul501.org\/representantes\/bernal-bolnik-sue-ellen\/","avatar_url":"http:\/\/curul501.org\/wp-content\/uploads\/2014\/12\/diputados9216097.jpg","politicalParty":{"id_political_party":1,"name":"Partido Revolucionario Institucional","short_name":"PRI","url_logo":"18px-PRI.png"},"zone_state":"M\u00e9xico","clave_estado":15,"district":28,"circum":"","election_type":"Mayor\u00eda Relativa","name":"Bernal Bolnik Sue Ellen"},{"permalink":"http:\/\/curul501.org\/representantes\/rincon-chanona-sonia\/","avatar_url":"http:\/\/curul501.org\/wp-content\/uploads\/2014\/12\/diputados9217300.jpg","politicalParty":{"id_political_party":7,"name":"Partido Nueva Alianza","short_name":"PRD","url_logo":"18px-PNA.png"},"zone_state":"Chiapas","clave_estado":7,"district":"","circum":"Tercera","election_type":"Representaci\u00f3n Proporcional","name":"Rinc\u00f3n Chanona Sonia"},{"permalink":"http:\/\/curul501.org\/representantes\/chan-lugo-sergio-augusto\/","avatar_url":"http:\/\/curul501.org\/wp-content\/uploads\/2014\/12\/diputados9217308.jpg","politicalParty":{"id_political_party":4,"name":"Partido Acci\u00f3n Nacional","short_name":"PAN","url_logo":"18px-PAN.png"},"zone_state":"Yucat\u00e1n","clave_estado":31,"district":"","circum":"Tercera","election_type":"Representaci\u00f3n Proporcional","name":"Chan Lugo Sergio Augusto"},{"permalink":"http:\/\/curul501.org\/representantes\/quintana-leon-socorro-de-la-luz\/","avatar_url":"http:\/\/curul501.org\/wp-content\/uploads\/2014\/12\/diputados9218159.jpg","politicalParty":{"id_political_party":1,"name":"Partido Revolucionario Institucional","short_name":"PRI","url_logo":"18px-PRI.png"},"zone_state":"Michoac\u00e1n","clave_estado":16,"district":9,"circum":"","election_type":"Mayor\u00eda Relativa","name":"Quintana Le\u00f3n Socorro de la Luz"},{"permalink":"http:\/\/curul501.org\/representantes\/marquez-velasco-silvia\/","avatar_url":"http:\/\/curul501.org\/wp-content\/uploads\/2014\/12\/diputados9217765.jpg","politicalParty":{"id_political_party":1,"name":"Partido Revolucionario Institucional","short_name":"PRI","url_logo":"18px-PRI.png"},"zone_state":"M\u00e9xico","clave_estado":15,"district":14,"circum":"","election_type":"Mayor\u00eda Relativa","name":"M\u00e1rquez Velasco Silvia"},{"permalink":"http:\/\/curul501.org\/representantes\/aureoles-conejo-silvano\/","avatar_url":"http:\/\/curul501.org\/wp-content\/uploads\/2014\/12\/diputados9216619.jpg","politicalParty":{"id_political_party":2,"name":"Partido de la Revoluci\u00f3n Democr\u00e1tica","short_name":"PRD","url_logo":"18px-PRD.png"},"zone_state":"Michoac\u00e1n","clave_estado":16,"district":3,"circum":"","election_type":"Mayor\u00eda Relativa","name":"Aureoles Conejo Silvano"},{"permalink":"http:\/\/curul501.org\/representantes\/valanci-buzali-simon\/","avatar_url":"http:\/\/curul501.org\/wp-content\/uploads\/2014\/12\/diputados9216691.jpg","politicalParty":{"id_political_party":1,"name":"Partido Revolucionario Institucional","short_name":"PRI","url_logo":"18px-PRI.png"},"zone_state":"Chiapas","clave_estado":7,"district":"","circum":"Tercera","election_type":"Representaci\u00f3n Proporcional","name":"Valanci Buzali Sim\u00f3n"},{"permalink":"http:\/\/curul501.org\/representantes\/de-la-rosa-pelaez-sebastian-alfonso\/","avatar_url":"http:\/\/curul501.org\/wp-content\/uploads\/2014\/12\/diputados9217833.jpg","politicalParty":{"id_political_party":2,"name":"Partido de la Revoluci\u00f3n Democr\u00e1tica","short_name":"PRD","url_logo":"18px-PRD.png"},"zone_state":"Guerrero","clave_estado":12,"district":8,"circum":"","election_type":"Mayor\u00eda Relativa","name":"De la Rosa Pel\u00e1ez Sebasti\u00e1n Alfonso"},{"permalink":"http:\/\/curul501.org\/representantes\/romero-valencia-salvador\/","avatar_url":"http:\/\/curul501.org\/wp-content\/uploads\/2014\/12\/diputados9216125.jpg","politicalParty":{"id_political_party":1,"name":"Partido Revolucionario Institucional","short_name":"PRI","url_logo":"18px-PRI.png"},"zone_state":"Michoac\u00e1n","clave_estado":16,"district":4,"circum":"","election_type":"Mayor\u00eda Relativa","name":"Romero Valencia Salvador"},{"permalink":"http:\/\/curul501.org\/representantes\/chavez-davalos-sergio-armando\/","avatar_url":"http:\/\/curul501.org\/wp-content\/uploads\/2014\/12\/diputados9216027.jpg","politicalParty":{"id_political_party":1,"name":"Partido Revolucionario Institucional","short_name":"PRI","url_logo":"18px-PRI.png"},"zone_state":"Jalisco","clave_estado":14,"district":7,"circum":"","election_type":"Mayor\u00eda Relativa","name":"Ch\u00e1vez D\u00e1valos Sergio Armando"},{"permalink":"http:\/\/curul501.org\/representantes\/rellstab-carreto-tanya\/","avatar_url":"http:\/\/curul501.org\/wp-content\/uploads\/2014\/12\/diputados9216111.jpg","politicalParty":{"id_political_party":1,"name":"Partido Revolucionario Institucional","short_name":"PRI","url_logo":"18px-PRI.png"},"zone_state":"M\u00e9xico","clave_estado":15,"district":35,"circum":"","election_type":"Mayor\u00eda Relativa","name":"Rellstab Carreto Tanya"},{"permalink":"http:\/\/curul501.org\/representantes\/barajas-del-toro-salvador\/","avatar_url":"http:\/\/curul501.org\/wp-content\/uploads\/2014\/12\/diputados9216045.jpg","politicalParty":{"id_political_party":1,"name":"Partido Revolucionario Institucional","short_name":"PRI","url_logo":"18px-PRI.png"},"zone_state":"Jalisco","clave_estado":14,"district":19,"circum":"","election_type":"Mayor\u00eda Relativa","name":"Barajas Del Toro Salvador"},{"permalink":"http:\/\/curul501.org\/representantes\/portillo-martinez-vicario\/","avatar_url":"http:\/\/curul501.org\/wp-content\/uploads\/2014\/12\/diputados9216539.jpg","politicalParty":{"id_political_party":2,"name":"Partido de la Revoluci\u00f3n Democr\u00e1tica","short_name":"PRD","url_logo":"18px-PRD.png"},"zone_state":"Guerrero","clave_estado":12,"district":5,"circum":"","election_type":"Mayor\u00eda Relativa","name":"Portillo Mart\u00ednez Vicario"},{"permalink":"http:\/\/curul501.org\/representantes\/gurrion-matias-samuel\/","avatar_url":"http:\/\/curul501.org\/wp-content\/uploads\/2014\/12\/diputados9216177.jpg","politicalParty":{"id_political_party":1,"name":"Partido Revolucionario Institucional","short_name":"PRI","url_logo":"18px-PRI.png"},"zone_state":"Oaxaca","clave_estado":20,"district":7,"circum":"","election_type":"Mayor\u00eda Relativa","name":"Gurri\u00f3n Mat\u00edas Samuel"},{"permalink":"http:\/\/curul501.org\/representantes\/ortiz-garcia-salvador\/","avatar_url":"http:\/\/curul501.org\/wp-content\/uploads\/2014\/12\/diputados9218161.jpg","politicalParty":{"id_political_party":1,"name":"Partido Revolucionario Institucional","short_name":"PRI","url_logo":"18px-PRI.png"},"zone_state":"Michoac\u00e1n","clave_estado":16,"district":12,"circum":"","election_type":"Mayor\u00eda Relativa","name":"Ortiz Garc\u00eda Salvador"},{"permalink":"http:\/\/curul501.org\/representantes\/arellano-guzman-salvador\/","avatar_url":"http:\/\/curul501.org\/wp-content\/uploads\/2014\/12\/diputados9216021.jpg","politicalParty":{"id_political_party":1,"name":"Partido Revolucionario Institucional","short_name":"PRI","url_logo":"18px-PRI.png"},"zone_state":"Jalisco","clave_estado":14,"district":4,"circum":"","election_type":"Mayor\u00eda Relativa","name":"Arellano Guzm\u00e1n Salvador"},{"permalink":"http:\/\/curul501.org\/representantes\/juan-marcos-issa-salomon\/","avatar_url":"http:\/\/curul501.org\/wp-content\/uploads\/2014\/12\/diputados9215879.jpg","politicalParty":{"id_political_party":1,"name":"Partido Revolucionario Institucional","short_name":"PRI","url_logo":"18px-PRI.png"},"zone_state":"Coahuila","clave_estado":5,"district":5,"circum":"","election_type":"Mayor\u00eda Relativa","name":"Juan Marcos Issa Salom\u00f3n"},{"permalink":"http:\/\/curul501.org\/representantes\/morales-vargas-trinidad-secundino\/","avatar_url":"http:\/\/curul501.org\/wp-content\/uploads\/2014\/12\/diputados92178641.jpg","politicalParty":{"id_political_party":2,"name":"Partido de la Revoluci\u00f3n Democr\u00e1tica","short_name":"PRD","url_logo":"18px-PRD.png"},"zone_state":"Distrito Federal","clave_estado":9,"district":"","circum":"Cuarta","election_type":"Representaci\u00f3n Proporcional","name":"Morales Vargas Trinidad Secundino"},{"permalink":"http:\/\/curul501.org\/representantes\/zavaleta-salgado-ruth\/","avatar_url":"http:\/\/curul501.org\/wp-content\/uploads\/2014\/12\/diputados9218236.jpg","politicalParty":{"id_political_party":3,"name":"Partido Verde Ecologista de M\u00e9xico","short_name":"PVEM","url_logo":"18px-PVE.png"},"zone_state":"Distrito Federal","clave_estado":9,"district":"","circum":"Cuarta","election_type":"Representaci\u00f3n Proporcional","name":"Zavaleta Salgado Ruth"},{"permalink":"http:\/\/curul501.org\/representantes\/garcia-reyes-veronica\/","avatar_url":"http:\/\/curul501.org\/wp-content\/uploads\/2014\/12\/diputados9217957.jpg","politicalParty":{"id_political_party":2,"name":"Partido de la Revoluci\u00f3n Democr\u00e1tica","short_name":"PRD","url_logo":"18px-PRD.png"},"zone_state":"Michoac\u00e1n","clave_estado":16,"district":"","circum":"Quinta","election_type":"Representaci\u00f3n Proporcional","name":"Garc\u00eda Reyes Ver\u00f3nica"},{"permalink":"http:\/\/curul501.org\/representantes\/flores-aguayo-uriel\/","avatar_url":"http:\/\/curul501.org\/wp-content\/uploads\/2014\/12\/diputados9218209.jpg","politicalParty":{"id_political_party":2,"name":"Partido de la Revoluci\u00f3n Democr\u00e1tica","short_name":"PRD","url_logo":"18px-PRD.png"},"zone_state":"Veracruz","clave_estado":30,"district":10,"circum":"","election_type":"Mayor\u00eda Relativa","name":"Flores Aguayo Uriel"},{"permalink":"http:\/\/curul501.org\/representantes\/gonzalez-bautista-valentin\/","avatar_url":"http:\/\/curul501.org\/wp-content\/uploads\/2014\/12\/diputados9217735.jpg","politicalParty":{"id_political_party":2,"name":"Partido de la Revoluci\u00f3n Democr\u00e1tica","short_name":"PRD","url_logo":"18px-PRD.png"},"zone_state":"M\u00e9xico","clave_estado":15,"district":29,"circum":"","election_type":"Mayor\u00eda Relativa","name":"Gonz\u00e1lez Bautista Valent\u00edn"},{"permalink":"http:\/\/curul501.org\/representantes\/carreon-cervantes-veronica\/","avatar_url":"http:\/\/curul501.org\/wp-content\/uploads\/2014\/12\/diputados9218171.jpg","politicalParty":{"id_political_party":1,"name":"Partido Revolucionario Institucional","short_name":"PRI","url_logo":"18px-PRI.png"},"zone_state":"Veracruz","clave_estado":30,"district":7,"circum":"","election_type":"Mayor\u00eda Relativa","name":"Carre\u00f3n Cervantes Ver\u00f3nica"},{"permalink":"http:\/\/curul501.org\/representantes\/gonzalez-manriquez-victor-rafael\/","avatar_url":"http:\/\/curul501.org\/wp-content\/uploads\/2014\/12\/diputados9217326.jpg","politicalParty":{"id_political_party":4,"name":"Partido Acci\u00f3n Nacional","short_name":"PAN","url_logo":"18px-PAN.png"},"zone_state":"Oaxaca","clave_estado":20,"district":"","circum":"Tercera","election_type":"Representaci\u00f3n Proporcional","name":"Gonz\u00e1lez Manr\u00edquez V\u00edctor Rafael"},{"permalink":"http:\/\/curul501.org\/representantes\/juarez-pina-veronica-beatriz\/","avatar_url":"http:\/\/curul501.org\/wp-content\/uploads\/2014\/12\/diputados9216707.jpg","politicalParty":{"id_political_party":2,"name":"Partido de la Revoluci\u00f3n Democr\u00e1tica","short_name":"PRD","url_logo":"18px-PRD.png"},"zone_state":"Jalisco","clave_estado":14,"district":"","circum":"Primera","election_type":"Representaci\u00f3n Proporcional","name":"Ju\u00e1rez Pi\u00f1a Ver\u00f3nica Beatriz"},{"permalink":"http:\/\/curul501.org\/representantes\/sada-perez-veronica\/","avatar_url":"http:\/\/curul501.org\/wp-content\/uploads\/2014\/12\/diputados9217236.jpg","politicalParty":{"id_political_party":4,"name":"Partido Acci\u00f3n Nacional","short_name":"PAN","url_logo":"18px-PAN.png"},"zone_state":"Nuevo Le\u00f3n","clave_estado":19,"district":"","circum":"Segunda","election_type":"Representaci\u00f3n Proporcional","name":"Sada P\u00e9rez Ver\u00f3nica"},{"permalink":"http:\/\/curul501.org\/representantes\/bautista-lopez-victor-manuel\/","avatar_url":"http:\/\/curul501.org\/wp-content\/uploads\/2014\/12\/diputados9216629.jpg","politicalParty":{"id_political_party":2,"name":"Partido de la Revoluci\u00f3n Democr\u00e1tica","short_name":"PRD","url_logo":"18px-PRD.png"},"zone_state":"M\u00e9xico","clave_estado":15,"district":31,"circum":"","election_type":"Mayor\u00eda Relativa","name":"Bautista L\u00f3pez V\u00edctor Manuel"},{"permalink":"http:\/\/curul501.org\/representantes\/fuentes-solis-victor-oswaldo\/","avatar_url":"http:\/\/curul501.org\/wp-content\/uploads\/2014\/12\/diputados9216386.jpg","politicalParty":{"id_political_party":4,"name":"Partido Acci\u00f3n Nacional","short_name":"PAN","url_logo":"18px-PAN.png"},"zone_state":"Nuevo Le\u00f3n","clave_estado":19,"district":4,"circum":"","election_type":"Mayor\u00eda Relativa","name":"Fuentes Sol\u00eds V\u00edctor Oswaldo"},{"permalink":"http:\/\/curul501.org\/representantes\/diaz-palacios-victor-emanuel\/","avatar_url":"http:\/\/curul501.org\/wp-content\/uploads\/2014\/12\/diputados9217561.jpg","politicalParty":{"id_political_party":1,"name":"Partido Revolucionario Institucional","short_name":"PRI","url_logo":"18px-PRI.png"},"zone_state":"Puebla","clave_estado":21,"district":3,"circum":"","election_type":"Mayor\u00eda Relativa","name":"D\u00edaz Palacios V\u00edctor Emanuel"},{"permalink":"http:\/\/curul501.org\/representantes\/manriquez-gonzalez-victor-manuel\/","avatar_url":"http:\/\/curul501.org\/wp-content\/uploads\/2014\/12\/diputados92179991.jpg","politicalParty":{"id_political_party":2,"name":"Partido de la Revoluci\u00f3n Democr\u00e1tica","short_name":"PRD","url_logo":"18px-PRD.png"},"zone_state":"Michoac\u00e1n","clave_estado":16,"district":"","circum":"Quinta","election_type":"Representaci\u00f3n Proporcional","name":"Manr\u00edquez Gonz\u00e1lez V\u00edctor Manuel"},{"permalink":"http:\/\/curul501.org\/representantes\/jorrin-lozano-victor-manuel\/","avatar_url":"http:\/\/curul501.org\/wp-content\/uploads\/2014\/12\/diputados9216535.jpg","politicalParty":{"id_political_party":6,"name":"Movimiento Ciudadano","short_name":"Movimiento Ciudadano","url_logo":"18px-PMC.png"},"zone_state":"Guerrero","clave_estado":12,"district":4,"circum":"","election_type":"Mayor\u00eda Relativa","name":"Jorr\u00edn Lozano V\u00edctor Manuel"},{"permalink":"http:\/\/curul501.org\/representantes\/najera-medina-victor-reymundo\/","avatar_url":"http:\/\/curul501.org\/wp-content\/uploads\/2014\/12\/diputados9218197.jpg","politicalParty":{"id_political_party":2,"name":"Partido de la Revoluci\u00f3n Democr\u00e1tica","short_name":"PRD","url_logo":"18px-PRD.png"},"zone_state":"Morelos","clave_estado":17,"district":5,"circum":"","election_type":"Mayor\u00eda Relativa","name":"N\u00e1jera Medina V\u00edctor Reymundo"},{"permalink":"http:\/\/curul501.org\/representantes\/sosa-altamira-william-renan\/","avatar_url":"http:\/\/curul501.org\/wp-content\/uploads\/2014\/12\/diputados9216368.jpg","politicalParty":{"id_political_party":1,"name":"Partido Revolucionario Institucional","short_name":"PRI","url_logo":"18px-PRI.png"},"zone_state":"Yucat\u00e1n","clave_estado":31,"district":1,"circum":"","election_type":"Mayor\u00eda Relativa","name":"Sosa Altamira William Renan"},{"permalink":"http:\/\/curul501.org\/representantes\/serralde-martinez-victor\/","avatar_url":"http:\/\/curul501.org\/wp-content\/uploads\/2014\/12\/diputados9218129.jpg","politicalParty":{"id_political_party":4,"name":"Partido Acci\u00f3n Nacional","short_name":"PAN","url_logo":"18px-PAN.png"},"zone_state":"Veracruz","clave_estado":30,"district":13,"circum":"","election_type":"Mayor\u00eda Relativa","name":"Serralde Mart\u00ednez V\u00edctor"},{"permalink":"http:\/\/curul501.org\/representantes\/nolasco-ramirez-yesenia\/","avatar_url":"http:\/\/curul501.org\/wp-content\/uploads\/2014\/12\/diputados92169211.jpg","politicalParty":{"id_political_party":2,"name":"Partido de la Revoluci\u00f3n Democr\u00e1tica","short_name":"PRD","url_logo":"18px-PRD.png"},"zone_state":"Distrito Federal","clave_estado":9,"district":"","circum":"Cuarta","election_type":"Representaci\u00f3n Proporcional","name":"Nolasco Ram\u00edrez Yesenia"},{"permalink":"http:\/\/curul501.org\/representantes\/copete-zapot-yazmin-de-los-angeles\/","avatar_url":"http:\/\/curul501.org\/wp-content\/uploads\/2014\/12\/diputados9216810.jpg","politicalParty":{"id_political_party":2,"name":"Partido de la Revoluci\u00f3n Democr\u00e1tica","short_name":"PRD","url_logo":"18px-PRD.png"},"zone_state":"Veracruz","clave_estado":30,"district":"","circum":"Tercera","election_type":"Representaci\u00f3n Proporcional","name":"Copete Zapot Yazmin de los \u00c1ngeles"},{"permalink":"http:\/\/curul501.org\/representantes\/velasco-orozco-victor-hugo\/","avatar_url":"http:\/\/curul501.org\/wp-content\/uploads\/2014\/12\/diputados9216007.jpg","politicalParty":{"id_political_party":1,"name":"Partido Revolucionario Institucional","short_name":"PRI","url_logo":"18px-PRI.png"},"zone_state":"Hidalgo","clave_estado":13,"district":3,"circum":"","election_type":"Mayor\u00eda Relativa","name":"Velasco Orozco V\u00edctor Hugo"},{"permalink":"http:\/\/curul501.org\/representantes\/ochoa-gallegos-williams-oswaldo\/","avatar_url":"http:\/\/curul501.org\/wp-content\/uploads\/2014\/12\/diputados9215630.jpg","politicalParty":{"id_political_party":1,"name":"Partido Revolucionario Institucional","short_name":"PRI","url_logo":"18px-PRI.png"},"zone_state":"Chiapas","clave_estado":7,"district":6,"circum":"","election_type":"Mayor\u00eda Relativa","name":"Ochoa Gallegos Williams Oswaldo"},{"permalink":"http:\/\/curul501.org\/representantes\/azuara-zuniga-xavier\/","avatar_url":"http:\/\/curul501.org\/wp-content\/uploads\/2014\/12\/diputados9215846.jpg","politicalParty":{"id_political_party":4,"name":"Partido Acci\u00f3n Nacional","short_name":"PAN","url_logo":"18px-PAN.png"},"zone_state":"San Luis Potos\u00ed","clave_estado":24,"district":5,"circum":"","election_type":"Mayor\u00eda Relativa","name":"Azuara Z\u00fa\u00f1iga Xavier"},{"permalink":"http:\/\/curul501.org\/representantes\/hernandez-tapia-gerardo-xavier\/","avatar_url":"http:\/\/curul501.org\/wp-content\/uploads\/2014\/12\/diputados9216121.jpg","politicalParty":{"id_political_party":1,"name":"Partido Revolucionario Institucional","short_name":"PRI","url_logo":"18px-PRI.png"},"zone_state":"M\u00e9xico","clave_estado":15,"district":40,"circum":"","election_type":"Mayor\u00eda Relativa","name":"Hern\u00e1ndez Tapia Gerardo Xavier"},{"permalink":"http:\/\/curul501.org\/representantes\/pazzi-maza-zita-beatriz\/","avatar_url":"http:\/\/curul501.org\/wp-content\/uploads\/2014\/12\/diputados9216332.jpg","politicalParty":{"id_political_party":1,"name":"Partido Revolucionario Institucional","short_name":"PRI","url_logo":"18px-PRI.png"},"zone_state":"Veracruz","clave_estado":30,"district":1,"circum":"","election_type":"Mayor\u00eda Relativa","name":"Pazzi Maza Zita Beatriz"},{"permalink":"http:\/\/curul501.org\/representantes\/huidobro-gonzalez-zuleyma\/","avatar_url":"http:\/\/curul501.org\/wp-content\/uploads\/2014\/12\/diputados9217191.jpg","politicalParty":{"id_political_party":6,"name":"Movimiento Ciudadano","short_name":"Movimiento Ciudadano","url_logo":"18px-PMC.png"},"zone_state":"Puebla","clave_estado":21,"district":"","circum":"Cuarta","election_type":"Representaci\u00f3n Proporcional","name":"Huidobro Gonz\u00e1lez Zuleyma"}]
